香港係唔係奇蹟之地 偷呃鬼騙都唔會有事

呃到偷到就係人地本事 香港

有邊個地方唔係？

回家吃麵算啦

華人社會常態而已

朱門酒肉臭，路有凍死骨